有冇人住石蔭梨木樹附近 依家好嘈咩事？

個天好嘈 係咪有直升機？

唔知，嘈咗勁耐，好唔尋常

共產黨殺到黎

外星人

架直升機做緊乜事

港獨?

好嘈..間房個窗系咁震！只系見到架直升機開住射燈不斷系山頂徘徊

係KCC都聽到 好嘈

有無人喺樓下睇緊

係呀 係咪空軍入侵

嘈左都有成粒鐘 到底咩事

葵芳邨都聽到

打到黎

街坊

葵涌都聽到 嘈到

好似城門水塘有人唔見左？

葵芳咁遠都聽到？

你地唔講唔覺，開窗就聽到
似係盤璇？

費事嘈

成個葵盛+葵芳都聽到

好似停咗

方小姐呀

一直時遠時近，有幾下似戰爭片d 飛機引擎聲

唔該巴打解答

三十秒前飛走左